廣華街錶舖

啱啱去完廣華街錶鋪睇錶
貴到痴線

唔識錶嘅人唔會去嗰度
識錶嘅人唔會同佢哋買
客源喺邊

網上登平小小，水魚見鋪頭咁貴，咪幫襯網囉，其實都係廣華街貨

咩表先
同埋有價講架喎

問咗折實幾多錢都仲貴過出面一皮
舊刁

咁舊錶睇狀態喎，好難2隻一模一樣
又可能係客寄賣，如果企硬無計
又或者之前未跌市前入貨，唔想賤賣
好多可能

舊刁其實係心頭好 市面都未必再俾你搵到啦

搵私放啦